而家入尖沙咀既後生會全部拉晒

大家睇路

而家入去於事無補，睇路

琴晚唔夠人發夢 仲話6點先出

又係你啊樓主
咁叫人自首又叫人唔好去支援

最好啦 警蛆

起底 拉

收皮啦

樓主講緊真話
尖東拉左50個啦

啲冷氣軍師真係cls

想俾人拉咪入去咯，無人阻你

拉

D狗搞街外人
咁poly人咪有機會突圍
街外人要入罪仲難過poly人

50個係救手足嘅和理非？

係，聽講係聲援

啱啱蘋果live 拉咗好多人

痴撚線

Good morning Sir

on9呢班係鳩拉唔會告得入
理大既唔止拉

蘋果直播影緊，全部都唔係black block同冇gear，真係和理非嚟

講真, 直接去救理大真係好難, 不如在九龍開花仲實際

睇蘋果啦 真係見人就捉..

個個企晒係度，可以做D咩

想講好撚多和理非想去救手足 咪撚亂屌咩咩冇人
係班狗搞到人都企唔到一齊

仲唔快啲出去救人救啦嘛？？on99

拉夠一萬個好唔好
尖東返工嘅後生大有人在

見唔到前面有狗？

前面拉左成百人，學生又拉，返工又拉

樓主on9

大把後生sales

痴撚線，晨早玩大圍捕
啲返工撚又唔出聲話阻自己返工

又係呢條垃圾

收皮

尋日成楝大廈叫人今日唔好番

旺角彌敦道食早餐
中環交易廣場食早餐

真呀 好撚中意返工既同事俾人拉左
一手

冷氣軍師
樓主講緊事實

咁多人去左返工 尖沙咀d OL 同西裝友可唔可以幫下手

尖東個度俾人拉係好多返工咁既樣

sir屌你老母

班3毛分化放負撚全面進場，都唔知佢地有冇睇live,佐敦到紅磡都好多人都好有決心想去救，仲有一大堆校巴開去支援，係無奈真係武力不對等之下突破唔到

頭三個reply
啲五毛自己一唱一和

睇嚟係見多人了

拉

告唔入唔洗坐48

聚多啲

分化撚

收皮啦屌你老母

點救啊，一味推人出去

拉
上一頁

鳩拉截人入

假 拉

點救啊軍師

拉 食屎啦

成個tst都係黑衫 你講春咩
開不推文覆

我就係講緊啲之前盲目叫人出去救人d on9，搞到呢度一班人送頭

拉左應該唔會咁易放人

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

紅磡 何文田個邊入救唔救到手足

海港城冇狗，仲好多人去緊返工

要集咗人先! 唔係都係無用

希望各手足放下成見，救命要緊

紅磡成朝都不停有警車沖上poly
何文田方向都一路沖緊落嚟
應該同尖咀一樣 一聚就拉

拉哂啦

尖咀好多狗一個絲打唔知去邊度好

港奴仲返工，咪拉鳩埋你囉!

抵死

見到後生落單跑嘅就拉

真定假呀

暫時去d多人d嘅地方等下，睇下tg有冇消息點聚先

真呀 返康宏廣場係噴水池拉左
公司gp有哂圖
今朝無撚人講野
條友話返緊去開門
轉頭俾人拉左cap哂圖
佢係on9但未至於要恥笑住

block

散住咁入去根本無用

抵撚死 藍屍狗？

一隊人 搞起你50~100人

救條柒咩 又唔夠譫打鳩popo

香港人抵做奴隸

唔係手足 港豬藍屍話鳩之佢

港豬姐

好多人都太睇得起香港人

會比人屌分化

冇人夠譫做第一個死士

永遠見到popo 自動被捕

全部和理非，十零個防暴都搞掂

港豬都話之佢啦....

無圖你講咩都得架啦